呢隻咩蟻？

屋企最近有十幾隻

無架啦成間屋唔要得

燒屋啦

今晚買咩?

都幾大隻

我都研究緊係咪紅火蟻定工蟻

樓主

無得救
自己上網查下咩叫紅火蟻
RAP

唔知咩事 近幾年屋企都無
尋日發現有數十隻

真係咩

普通弓背蟻，冇毒針，雜食性，繁殖唔快。呢種蟻冇分工兵蟻，得大細體型，呢隻似係大工蟻。

唔該巴打

紅火,瞓教小心比佢啃一野